藝讀 Ching 分淫嗔系巧休謨

存在就是笑話

David Hume

Hume 仔

點夠你fb連200個朋友都無咁好笑

秒

轉ac啦傻仔
利申 駁唔到

David hume 呀，好笑

chinghoball

可能讀Econ 都唔識Hume

吾識